想學踩ruler。。。。

邊度有得學。。。

你啲柒腳趾平唔平衡到？